突發 Live 廣禮樓 2119 懷疑有便衣入咗去捉人唔開門

區議員跟進中

推

直播期間曾有不知名人士在屋內回應：出面慢慢等

Push

Thx Ching

我諗好多人唔知咩事 正係影住門口
有無人講下？

Push 7.8k人睇住
黑警咪亂黎

有冇聞到煤氣味呀，有就 call 消防入去 check 吓啦

幫手推

831/721

有人見到有懷疑便衣捉咗人入去

push

pish

推 live 中

正確方法

大埔人幫幫忙 睇一睇 人多先安全

應該好快就會幾車綠狗黎

推啊！！！！！非法禁錮！！！

有幾名向大堂保安自稱CID 後
無登記就上左上址入屋
而拍片者係影前 門鎖已開 只有木門關上
內裡有人傾計聲

街坊稱單位內住戶係年約30幾男子同屋企人同住
與鄰居不太熟 所以無更多資料

聽日示威遊行，尋日狗扮人去掟火魔法，今日狗隻大搜捕，一貫手法。
支那人很下作卑劣的

入面好靜

up

咁做野都得？

好恐怖

又冇人敢入去

唉又便衣狗, 法治已完....

懷疑有人冒充警察
可以報警

屌那媽又想殺人滅口

推！！！

所有街坊一定要出黎

萬幾人睇

你弱智架?
幫佢call增援??
sir ?

有人話白車到樓下

呢半年都唔知幾多單，終於捕到一單

推呢個
無lala深夜成班p牌批鬥雞丁

有人打左去中埔警署
大埔指揮官話正了解發生咩事再覆

tui

你on9
佢要call佢自己唔識call

Push!!

如果屋內有其他人，又唔畀佢開門屬於「非法禁錮」

受害人冇出聲

會唔會已經死左

cls

而家仲係入面?

Yes

消防到

消防員到左

屌
Call消防爆門啦

消防到左

黑警話執法大哂，無禁錮

開左門

兩個消防入咗去

嘩
幾隻黑警係入面

開門果個都係CSI 口罩?

開門果幾個明顯係CID

乜撚野 入屋亂放毒品屈人？

係咪講咩做緊「罪案調查」？

又話做緊野

屌區議員跟埋啦

開左門 好緊張 有狗

死黑警

agree

屌

又想推人落樓？

應該放緊軍火玩老插比人撞破

睇唔到個live 嘅 推

聽到入面嗰兩個話呢度罪案現場

大聲問洗唔洗call律師喇

+1

有無人有cap圖?

消防咪又係狗
蛇鼠一鍋

睇唔到

會唔會扮消防

推！

Call律師啦

係入面同消防夾口供

屌....佢撚樣入屋老屈又之後想殺人啦，如果唔係咁啱有街坊睇到又補了有議員知開直播

call白車得唔得

你pin果個睇唔到
Pin呢條喇

死臭狗又想殺人？屌你老母

點入去架？吊尾入？

好似都仲係好靜咁
隔音咁好？

入面黑警作緊故仔
應該係冇warrant就入屋, 所以佢地入屋係解唔到話
除非同消防夾故仔話有突發事

火🔥

可能會架，要向最壞最邪惡方向諗

搵人是對面樓mon住廣禮樓 2119間屋

比兩個消防入去又係咩玩法？

定啦
防暴黎清場咪又係要迫住走

Popo話係罪案現場 仲叫消防快啲入去

入去點解閂門？

臥底黎啦屌

插贓中

可能怕佢地直接爆爛度門掛🤔

應該畀曱甴封住個口or入咗洗手間講數

用望遠鏡望實佢個單位，睇實想殺人定老屈

受害者求救聲都冇

搵多D街坊去附近啦

痴根！

Pish

推 唔怪得熱門咁多勁明顯既PR post

應該要放個神經毒氣彈入去，再破門救人
公屋冇CCTV
再唔係組團破門入去捉班狗出嚟打

入左去幾分鐘都唔出來

係咪殺左人俾人斷正

岩呀, 其實入面係咪黑警, 會唔會show證, 有冇warrant就入屋
根本就冇野做到

段直播一開始係點？

屌佢 會唔會dum 人落樓

比人禁錮緊 唔敢亂叫都正常掛（？）
佢知唔知出面live緊？

收隊？

會幫到俾人拉果個

其實記者可唔可上去

自稱CID

急救緊？

消防出左黎

Lm

02:30消防收隊

話入面無傷者

今次唔係俾人影到 聽日又多個手足被自殺

0230 消防: 收隊, 冇人受傷, 有CID係屋入面

CLS

有冇人同區議員講叫入面既人求救

即係點 真定假消防黎

又要滅口?

消防走埋

搵人爆火警鐘煲大件事佢

pushhhjjjh

區議員講野大聲少少喇

姐係冇揸查令之下爆門

call消防爆門入啦

1豬 2衝入緊廣福

樓下咩環境

黑警衝緊上樓

認真咩個兩個消防？

一豬兩衝到廣福

唯有捉住黑警冇warrant就入屋搜證依個位上庭打

真係捉犯要咁神秘？？

仆街

屌有一豬兩衝 咁撚多狗咩事

3狗車已到

一豬兩衝到左,準備殺上2119

屌班狗實身有屎

咁多狗車？

有豬籠衝緊入去廣福 同時消防收隊

有狗落地

黑警鬼鬼崇崇做乜撚野

一定身有屎喇

冇搜令就非法拘捕啦

我驚好似又一城和你shop個陣一樣有鬼扮救護消防多啲....

PSHK到左樓下

好快會有大班曱甴到場,無限擴大封鎖線,任何人一拍片就會中椒

整停啲lift佢啦

大埔街坊請幫手updata

咁多狗到樓下 想硬衝？

要預留逃生路線

撳哂啲lift上嚟hold住佢

無啦，狗車已經到左

係時候燒衣畀周同學，
唔好燒到人，
如果火炬，就打爆火警鐘

12防暴FULL GEAR 衝緊上樓

因為揚咗咪要吹雞囉屌
根本啲被跳樓肯定都係咁樣入屋捉人再推人落樓再唔係走老屈

推 等佢行21層

單位內人士出示警察委任證

有冇記者

井字型 希望有街坊影

有 PSHK

PSHK門口
蛋蛋飛緊的去

狗上緊樓

全部立法會議員 區議員盡量趕到現場

防暴上緊樓....

屌...

防暴上緊樓想趕人, 是唔是想殺人 議員一陣唔好縮啊

咁點解call 佢

升降機

己被趕,玩完

班狗到 屌

0236 防暴已到

屌班狗到哂又趕人

防暴到

拎哂槍喎

成班垃圾狗

仆佢個臭街

廣禮樓街坊
廣禮樓街坊
廣禮樓街坊

請長期捕住21樓，最好拍片

好似有

02:36為數數十名防暴到達

冒警啦 香港警察做嘢邊會出示委任證

聽到有旗手?

一定要問有冇搜令入屋!
一定要問有冇搜令入屋!
一定要問有冇搜令入屋!

有無街坊幫手拍片

屌你老母是唔是打死人

推開曬唔比影

係
拎左旗同槍上民居

你老味堂堂區議員 喺度門後面就疑似有人被自殺， 試下消防開門嗰時伸時個頭入去都好呀
你區議員俾人掟落樓嘅機會肯定細好多倍
好過而家企定定開live 準備畀狗趕返落樓呀

揸旗上民居

721 831 101 1111

大天井,會唔會有曱甴失足跌撚死

迫哂落角落
一陣實查身份證

屌啦，完全無得救，出曬防暴 陣間你出聲拉9埋議員

黑警既犯罪現場！推！

CLS 拎埋旗

想趕區議員走

防暴已上樓

重要post 推多野

做香港人真係好絕望

準備開打...

屌身有屎

6335

議員唯一入門timing都錯失埋，跟埋消防入去啊嘛屌

自己區區議員唔可以係到

狗6335
想趕區議員走

屌拿媽

肯定身有屎，唔係點會咁多防暴

膊頭有 咪又係假既

冚家剷明張目膽殺人

廣禮樓街坊請長期捕住2119

區議員實畀黑警話阻差辦公抽後算賬

咪撚信 9成假no.

街坊唔使同防暴硬碰
落一層喺四隻角都搵人睇住樓上情況就得

班狗幾時死啊

屌憑咩唔係住21樓就要走
宜家宵禁令咩屌

成層樓都冇其住户可以影住？

2點幾嘈撚住哂
街坊仲唔起身行出黎屌9班黑狗

廣禮樓街坊請長期捕住2119
影住2119開門嘅一刻
影住2119開門嘅一刻
影住2119開門嘅一刻
影住2119開門嘅一刻

2119開左門 live有人見到

區議員都趕走

而家冇咩結果可以跟進既話之後都係不了了之多，強力趕走全部人再封單位毀屍滅跡就得

做咩事

肯定屋內有嘢，最壞情況係死人

我想知呢隻曱甴做乜鳩

嘈醒哂全棟人穩陣啲
愈多人愈安全

唉睇到心都實

班防暴係咪要守成晚2119

真係無法無天香港搞到咁

再推

有冇鄰居 幫手出門口影撚住佢門口

成班黑社會

行頭果隻狗吠得幾撚大聲喎

圍欄咁矮掟曬佢哋落樓都得啦, 冇撚用

有冇人喺地下睇住？

慶幸有啲住客係到

....

用消防鐘做morning call

三柴個d 散仔最撚仆街

好撚恐怖，訓訓下覺可以隨時死左都唔知咩事

仆你個街屌佢老母

真係寧願嘈少少搞醒格黎救手足啦

睇住四圍環境呀街坊

屌真係好撚癡線

lm

歡迎黎到香港

有冇街坊

一個破綻都唔可以放過

1984咁款

聲呀，， 叫呀！！！

冇都入得 黑警大撚曬

好恐怖呀

十幾個防暴拎旗拎槍上民居

身有屎 死仆街!!!

一定身有屎啦

現場影唔到了

街坊街坊街坊街坊街坊街坊街坊街坊街坊街坊

蓋世太保半夜夾人走之後滅口

打鐘呀

唔死人都整死再屈佢殺

唔可以又比會消失

真心
佢亂黎你可以點

又想掟人落街!!!!!!

香港人真係悲哀, 防暴嚟之前, 成班人企喺門口連拍門問下咩事都唔敢!

有冇航拍機，或者上2219伸支cam 睇下咩情況呀

帶埋旗上去
一陣話你係自己棟樓非法集結

根本啲被自殺就係咁發生，係呢一單有街坊睇到又報上fb議員到場開直播先有人知

唔夠人,太突發

高登fb live

popo 想掟人落街呀 dklm

揸旗同防暴槍cls

消防鐘呢?

屌 推

你班香港廢人咪淨係識上連登屌 人地黑狗強姦殺人乜都做齊仲有人工加 但絲毫無損 繼續人人返工食飯交稅

2:45

咁又係

消防係假

公屋冇CCTV最易搞
放神經毒氣毒死啲狗都無人知
下次速戰速決

你唔係仲expect 黑警要跟程序做野吖?

推呀

區議會已經話拍左，但係入邊唔應，消防黎到入左一陣就走左

有咩記者係現場

街坊

越大聲越嘈越好,越多人越安全！

仲要係大天井

睇live睇到不安 幫手推

又唔順超啲黑警, 又唔敢反抗, 又要和理非,又唔肯移民, 又唔肯罷工, 死撚曬佢啦!

PUSH

咁撚快OT

冇地方安全

爆鐘叫醒全棟樓啦

一定冇！！！！
有就一早show咗出黎 唔洗搞咁多野

可以用把口屌黑警死全家 人地繼續加人工屌嫩西

連登仔：冇搜查令 核彈呀

freehk.live

老實講，係拉人邊洗搞到出防暴，落孖葉捉走咗啦，應該係囉命，清理緊，諗緊個故點作

舊村井字型先影到

如果係新公屋乜都影唔到咩都唔知

廣禮樓好大獲 好大機會被自殺 第一次比人撞到正

拎旗做乜撚野

屌撚完未？你係現場？

著到成隻青蛙咁話人地井底蛙

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

仲有戶主同意一樣可以入屋

就係話呢單咁啱先有人睇到同影到其他嘅手足..唉

拎旗上樓

班消防先廢尻 真係咁就走左去 扮爆下門 搞耐啲都得啦 仲話黃 返局屌屎忽啦 垃圾gay佬成堆

推 街坊出黎

睇到好緊張....

一定打到個人好傷啦

佛系抗爭：不反抗，不勇武，不行動，亦不妥協

越多人知越好

無讀書係無乜邏輯

推晒落樓啦屌

屌你老母閪成班賤閪又想殺人？

同微博暴動一樣

冇搜令入屋, 上到庭有得打呀On9
紅官都保唔到

出得消防即係裏面已經死咗人喇

live 搵人影埋地下

Bomb

唔可以放過今次機會 請街坊要堅持望實

其實未有綠色狗到前，搞掂啲便衣狗最容易

入面死咗人啦，消防話冇人受傷冇話冇人死喎

Agger，分分鐘救到一位手足既生命

會唔會入面已經死咗人?

推 要多d人睇

被自殺開live 斷正

依位巴打好似衝緊去現場咁喎

連登小心did

好大機會已經變左咸魚

街坊呢
大埔唔係好黃架咩

火警鐘響嘈醒全棟人點算

會唔會想用旗遮住唔比人影

你點知的

Up

有防暴狗上咗樓

消防入左去

POPO一直係咁挑釁其他人, 所以話..抗爭點會完姐

戶主可能己經死左

如果真係被自殺 一定會揾人扮死者 演返個拘捕過程

係狗屋作份口供
話你自願俾佢入
再打到你簽為止

得兩個議員，做唔到咩野，消防入一入去就出返黎

佢專登叫消防黎話無人受傷咁撚假都知咩事分分鐘假消防

懷疑斷正

做咩講事實出黎

#油塘
0248油塘油麗邨有人大叫救命

咁佢地仲開唔開門

走入民居 直接挑釁街坊

斷正被自殺！

繼續唔反抗，繼續咁和平囉

如果消防講大話真係成隊仆街死

？！

有冇立法會議員跟進

唔好
爆左班狗會乘機疏散再封左棟樓

但不幸地黃咗，而家等緊單位入面，諗緊個故事點作落去

tg公海搬過嚟 是懷疑

已fc 係

PSHK live

公屋冇CCTV，大家齊心祝班便衣狗掉落街都得

？

救人黃金時間已經冇咗

凌晨三點仲有萬幾人睇緊
總算大家仲好關心手足

同層街坊

有無人漏煤氣？
有無火光？
需要火警鐘？

爆鐘啦

數住出入單位嘅狗數目

#油塘
0248油塘油麗邨有女性聲音大叫救命

唉希望唔好死手足 pray🙏🏻

你要拉人 洗撚成隊防暴上去hold咁撚耐咩
應該身有屎 諗緊點拆

如果可以嘅話，最好搵街坊影埋2119窗嗰一面

無撚有錯

而家

單位對出以外
有無人睇住?

防暴狗到撚唒啦

問你係咪住係到 答上fd屋企玩

其實就未知係乜野人

遲左睇 而家係消防入左去 之後有隻狗守口
仲有無其他野發生?

推爆佢

似打犯出事

死咪死囉, 每日死一個當交港豬稅囉!

搵人係樓下守住前後門

靠佢就真係死撚哂啦

明顯啦重點知

我想問點解話係斷正？

有冇drone 飛過去影 ， 一陣一定call馬增緩清場 到時就冇人影到門口。 要drone!

似入面打死人諗緊故點作

收嗲啦

屌你老母

我都聽到 女人聲嚟

大家屋企準備啲窒息氣體，必要時破門救人用

推 大家睇住

係咪打暈左 等緊佢醒

都市傳說: 消防係黃

好嬲

？？？！

犯你老mo

油塘 我有朋友話聽唔到!?

話有幾個懷疑popo 衝左入屋， 街坊聽到屋主叫救命

整合消息：
- 保安稱登門人士沒有登記，僅聲稱「我係CID」
- 登門者在拍門下無人應門，直至姚鈞豪與連桷璋議員致電警方，警方稱正了解事件後，門內才有人回應「你地係咩人」，我們回應是這區議員後，門內聲音稱「等啦」
- 戶主是30多歲男子，與母親同住
- 2119窗簾全關，無任何燈光，在議員抵達時門閘已開

0235 ：18防暴上廣禮樓 孭埋旗
0225 ：消防到場，敲門後成功進入2119，裏面有至少兩名非消防不知名人士；入面人士稱「快d入嚟，呢度係罪案現場」「快、快、快」，然後兩位消防進入單位，單位隨即關門

0213:議員指已打比大埔區指揮官了解情況
0208: 單位內有人回應區議員：「係度等啦，慢慢等啦」，未有直接回應佢地係咪狗隻
0204: 單位內有鞋接觸地面嘅聲音
0202: 單位入面有1-2下聲響
0200: 單位內向走廊嘅燈同窗簾都閂咗，未能掌握屋內情況

Agger，拍下門可能已經救番幾條人命

真心似打死人咁 一個拘捕行動要出動綠狗

有冇人識2119嘅住戶

防暴唔係大埔分區過黎
所以大埔指揮官控制唔到

出面開post？

唔好應五毛

用錯不推
推番

6335 頭先同議員嘈果隻

屌狗老母 又嚟夜欄人靜做手腳
肯撚定好似又一城嗰次

指揮官話進行緊拘捕行動喎
屌佢老母

廣禮樓外圍

做咩咁多油溏留言

Blocked, bye

講事實, 畀你親眼目擊佢哋殺人拍埋片又點啫, 你會做啲乜嘢?

樓下有冇火魔 啲狗車應該冇狗/得一隻？

針對住有無搜查令問下班狗先啦

一定要夠多街坊呀, 點知有咩事呀, 叫醒住同一條邨既朋友望實呀

作為一個良好市民應該關心憐居, 同埋做好隨時走火警既準備

高X果邊都聽到

有五毛出嚟spin了

收聲啦

漏煤氣好大陣仗

點算
搵唔搵到佢

又真..要拉咪直接帶走...屌希望唔撚係啦

你起一起佢底，佢由頭到尾就係叫你帶武器殺
點殺有鍛鍊有裝嘅狗？唔知嫁帶定先啦
正宗推人去死

控制唔到on9

又想推人落街被人斷正?

火警鐘！

咩情況

會好似你咁上連登回post :又唔順超啲黑警, 又唔敢反抗, 又要和理非,又唔肯移民, 又唔肯罷工, 死撚曬佢啦!

用嘅時候，拉住大門防上室內人士開啟，於氣窗投入氣體令屋內人暫時窒息，再破門救人

哦，姐係要習慣啦
各位絲打習慣埋處時係街比狗姦啦順便

要人

PSHK: 大埔分區指揮官話控制唔到喎

單嘢大獲到要派其他地方嘅防暴嚟

癡線
殺埋消防？

廣福要人啊

真係on9

其實係發生咩事

大埔新界北總區都叫唔
咁麥展豪就一早食屎啦

即係更高層囉
咁簡單
從來被自殺都唔係分區做到既野
係鄧撚強/國安直接落手做

係咪撞破班仆街殺人

夾完口供走撚左啦，自己友點會殺

點解而家感覺咁似馬尼拉人質事件

你搵支援黎到話控制唔到?

睇channel話之前好似有消防入過去

大家都想知

佢一定同你磨 之後黎幾隊 最起碼清幾層 一陣可能話有operation 熄埋燈先搬 應該會處理得好樣衰不過希望入面位義士吉人天相

係咪有公安執法 黃左call 香港警察增援

消防仲係入面？

9估
話唔定帶咗已經處理完嘅屍體入屋
消防到佢哋就收埋條屍
而家個個睇住佢哋唔知點收科所以call防暴趕人

可能黑警搵槍指住消防，咁又有咩計？
到時又話戶主搶槍，根本玩撚晒啦

有無諗過呢批野係其他野黎

便衣黑警擅闖民居
被區議員直播
收唔到科 就派1豬兩衝增援
好睇囉

走咗啦已經

走咗啦都唔知係咪狗扮

ching肯定嗰啲係防暴？定著住防暴裝嘅人？

推，屋內嘅自穩CID

死黑警破壞社會安寧

最後 係咪 5-6 個cid 夾住一條友走

21樓街坊好勇

火警鐘響會點
消防係咪唔會黎

我都聽到，係一個女仔！有冇人知道咩事？

街坊男丁可否幫忙

推依個

搵個活人扮死者易，但搬條屍走高難度，一定要抬，好難唔覺眼喎

消防去完
有冇人唔舒服叫埋救援？

一係家暴 一係殺人

一響會唔會趕哂所有人走

單方面虐打都好睇？你一定好鍾意睇一拳

搵人mon住大堂

分分鐘係國安

便衣警即係不知身份既人士啦
不知身份即係唔一定係便衣警啦
委任證就通街都有得整
消防見到既所謂有警方委任證人士又係咪真係呢

消防出黎果時 有冇人同我一樣見到屋入面有個女人背對門口?

為防你同你嘅鄰居跌落街，講準備好唔同方法

個直播咁講我咁聽啫

死個人當交港豬稅, 係大部分和理非嘅諗法嚟架. 你唔見香港死咗咁多人, 班和理非提都唔提下咩 因為佢哋選擇死人, 都唔會用武力反抗!

推呢個

所以而家係入面磨時間

樓主pin唔該

乜差佬而加可以任入屋企？

控制唔到 講乜鳩

p

EU本身唔係隸屬分區而係總區（好似係）
即係新界北九龍東嗰啲
所以唔關大唔大件事

冇證即係冒警

搵人mon住橦樓出入口

會唔會掟人落樓, 話人畏罪自殺?

會唔會直接係屋入面用強酸處理條屍，好似太子站咁，之後朝早清潔完就解封當無事，運走真係好難

屌你老母死曱甴連啲雀都嘈撚醒埋

直接火化
一係大量漂水
呀 都唔得
呢家一狗非常頭痕

好恐怖

冇人唔舒服？

控制唔到自己？

右邊 唔知我係咪睇錯

用強酸令條屍消失+清潔=完事

其實可以破壞現場證據

記得之前睇過 警務處可以委任任何人做警察

會唔會有大陸/本地黑社會做緊秘密警察 做緊啲污糟野 ？

無啦啦點會一大堆防暴

有無航拍影另一邊

鄧pk/國安殺人現場
咪控制唔到

太子站範圍大，通道多
依家得一間屋仔無咁易處理，所以一定要望實

有證冇搜查令都係唔得 不過依加班撚屌大撚曬

阿媽黎？

分屍

聽日大埔有遊行 今日黑警就上門咬人

咁但係都要搵人扮返個屋主？
都幾高難度下
不過我覺得一定打撚死左人

仲要點比個活人入去呢

直接話本身有人死左
警方去調查

需要宏福苑高層街坊應該可以直望到2119入面。

防暴唔單單係eu
係ptu果邊多
你講總區係正確 係分新界北新界南咁

其實殺咗人嘅話
佢可唔可以由窗運條屍去下面幾層

冇warrant入屋下話

有幾難，個個眼罩口罩

其他人一定望到啦

除非肢解，然後分幾袋拎走

犯罪集團由上到下講啲野明明係中文不過擺埋一齊就唔知講乜鳩

邊有咁易 好似breaking bad咁都要好specific嘅化學野先做到

屌喇星

唔係咁易，breaking bad 呃人傢，mythbuster 玩過

數量都唔岩數啦

狗衫入 普通衫出 要數人數

出防暴好明顯係同港共政府滅聲行動有關

凌晨點幾做拘捕行動已經鬼到爆啦

成班狗，點扮都得啦

消防仲喺入面？

所以防暴狗一定會趕人走
然後做乜都得

而家應該諗緊點樣趕住全層甚至上下幾層嘅住客

幫班狗諗堆理由 真係拖一拖等連登仔諗理由都幾好

家暴會唔會係搞到有綠曱甴呀

斷正殺人？

推 或者走廊位睇唔睇到？
利申：唔係住大埔

咁唔係仲怪咩
大埔係新界北總區喎

多一兩隊，你分鳩到咩

但而家比人影撚住曬WOR

黐撚線

國安做咁多單 有哂exp
洗乜諗
癲過日治啦

手足

咁又點，黑警大晒，你吹咩？佢地想殺就殺

又話有消防員入過去? 依家消防員點?

2119單位望向宏福苑

請可以望到廣禮樓嘅宏福苑街坊留意，影相拍片去屋內

share去大埔gp

有無人住對面座樓
打爆對面樓個火警鐘啦
嘈醒附近所有人

大把方法啦 傳說中黃嘅消防又可以借衫比狗

好似話2119 拉哂窗簾

走咗？

屌 死黑警更荒謬都諗得出講得出
使撚靠我哋
一陣話係佢反抗所以動武都仲得啦

推，入面有記者同議員，要搵人喺外圍昅實唔好俾佢出古惑

好彩呢類屋邨係井字型樓上樓下都望到實
到底班死黑警幾時有報應呀！！！！！

同埋咁大味 即係通天

前前後後總共幾多狗入屋？
唔好俾佢黑布矇頭扮屋主！

走咗，之後防暴就黎接更

2日後先做低埋消防你估得唔得丫拿

你處理條屍都要搵人扮屋主
好似tvb 搵人扮陳彥霖媽媽咁

好橋，不過香港記者廢既

宜家邊到有live

咁就解唔到幾個消防收隊

公海cap

大埔本身劇本係cid入屋殺死戶主阿媽 然後嫁禍男戶主 男戶主再被自殺 如果冇人發現嘅話 跟住就死因冇可疑

D人話走左

Push
黑警死全家

好似話消防走咗？

我驚佢上下10層封鎖 到時冇人睇到

pshk

宏福苑視角
宏福苑視角
宏福苑視角

假消防你估得唔得

btw邊個call消防 點解會嚟？

你地追完post嬲完咪又係照返工照行山照做港豬
講經咩 大大聲係到話好嬲 結果做撚過啲乜野

頭先同區議員嘈嘅個隻自己show number 6335

直接俾多套防暴衫個受害者著
如果個受害者無死嘅話

而家邊度有live？

話個人自爆死左又得，好on9?
係啊，咁點？黑警殺完人，落更又同香港人一齊生活，無咩事啊，俾人屌都唔會，驚閪？

咁有咩建議

最緊要人多，多的手足塞滿幾層樓、黑警想攻上來都唔係咁易，除非殺晒的人

同層居民LIVE：

有無住客可以漏底部機係屋企長開cam 影住live, 比人趕都唔怕

有消防入過屋 又出黎
姐係你個劇本唔得 重做

高登

高登新聞台

報應

你喺度吠完夠無人會痛啦
收皮啦屌你老母

睇嚟屋主真係出咗事， 因為正路啲狗要拉要鎖好快拖個人出嚟， 消防亦都唔使 留喺裏面咁耐，但係今次搞咁耐都冇下一步行動， 恐怕真係打死咗人， 喺咁多人注目下處理唔到

加多個家庭問題
搞掂

記者

街坊

無死咁驚乜

區議員閂咗live?

幾隊人封哂全層
一定唔撚方好野

冇可能
咁都走到之後通哂天

true

正解

家庭問題

收皮啦傻仔 你又做撚過乜野

就算無死 都濫捕啦

附近住客睇住影住樓上樓下，入面一定有古怪

唔撚係掛屌狗老母！

佢用另一個account再開

高登fb

on9?

作故仔咪得，話阿媽同仔打架，打死人，之後自殺

呢家吹雞過去啦好無..

有冇link

好似以前八九十年代謀殺案砍開十碌八碌逐少逐少帶走唔得?

夜晚係好多五毛
特別係P牌仔
你MARK低佢就得

非法拘捕

咪姐係死左,無生命反應

有部分單位內跳樓根本係警魔殺完人用死者鎖匙開門
要查死者屋企人幾時開緊工唔難

最後推落樓
所以部分墮樓屍似死左好耐

你起下我底再起下你自己底 笑撚左

你夠坐喺度碌連登啦，
定係你完全唔嬲，所以有資格講呢句說話？

純粹鳩唸 睇得多電影係咁做

仲報應
鋼煉大總統差唔多滅伊修巴爾人族
最後都係斯卡殺左佢

咁有住客架嘛
仲要天井位 點都影到
今舖黑警死撚梗

咁咪直接話要拉嘅根本唔喺入面 只係同佢老母傾計
隔返三五七日先運走條屍

而家情況係咪都仲係兩個cid係入面
閂左門？

咁既故未必得
班狗入左一段時間
如果真係家暴死左人
應該都有相關人員黎搜証同埋唔會咁神秘

報應論真係好撚on9，偏偏Facebook最多呢啲

講報應真係好ON9
弱者咩都做唔到先會成日講報應
希望有人幫佢報仇

冇咪作份口供打到你簽
仲諗住玩程序

區議員自己都話一開門見到有個女人係入面

而家警察做嘢仲有非法架咩

消防收隊嗰陣講左冇人受傷

教你啦黑警，全座拍門趕落樓，包冇人見到你地處理任何嘢，理由我就唔識諗，話發現炸彈囉一係

係咪港版黃腳雞？

消防曾經入過屋 又出黎話警察做緊野呀
劇本重做

2119室內不明人士
開門時有上門鏈
閂返門個陣亦再上返門鏈

應該過多一陣會防暴清哂成棟
任何人都唔洗影

兩個人被人禁固係入面聲都冇句

兩個口罩係便衣？

推你

似係

暫時有呢2個LIVE

你班黑警有種就好似 831 咁, 清場封晒成座樓..

擺明係
今次眾目睽睽𥄫到曬 留係入面諗點拆

咁你去殺？現實係人地揸撚住支槍呀 有咁易就唔會持繼9左9個月依家都淨係可以睇live啦

講事實都要俾人鬧
係咪要show社運cv先可以批評

咁做真係唔出奇

好人好姐洗乜喺屋入面戴狗罩

咁直接話死因冇可疑，close file就得

Ok 👌

個d會唔會假消防

按曬所有lift制，唔好比佢地用到lift

消防有入過去

pin呢個

點清？
住客呢
有同層住客live緊

PSHK live話係O記

仲上咩鬼庭
班警魔趕人走擺明殺左人

手足就算未死都可能已重傷

push呢個

大家記唔記得

又一城果單
朝早打到血路

夜晚又係便衣警入又一城
做一大堆可疑野 又係關左門既商場帶面罩
阻記者拍野
仲call 埋醫護
最後俾人遊花園
最可疑

叫埋APPLE NOW 記者黎，睇下佢點收呢條屍走

便衣狗

消防幫手處理條屍咁痴線？

咁好想知你有乜實際動作去報仇 又成功左未

PSHK:有狗守通道 唔比人接近2119

搵律師啦，當事人有權喺律師在場先俾搜屋

頭先有no.嘅popo

早d訓啦, 有冇死人都一鳩樣, 香港咁多人, 黑警殺人根本對雙方都冇影響. 比你哋見到現場姦殺都係得個嬲字啫, 咪又係要返工, 有險可守呀!

聽日去行下山啦.

騎樓航拍有冇得諗？

不鼓勵報仇，但佢地有收工，唔好講到佢地套裝痴係身

只係想你唔好咁天真

無出到防暴就仲可以用哩個理由

啊媽同個仔互砍兩個互相砍死

而行動理由係維護國家安全、有關文件設為最高機密

最少都要mon住,推到多啲人睇

輔警
人渣之中既人渣

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員利用限時 STEAM 現金優惠嘅漏洞嘅漏洞多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

推for之後算帳

啲消防會唔會係狗扮?

消防咁撚廢

唔可以接受同慣要記住

都得 反正香港人過一兩個月就唔記得

輔警應該唔會防暴?

Fyi
聽日睇tg話大埔有遊行

邊個call消防 call嚟做咩

我又信個細區消防唔會同啲狗咁frd

唔好再信xxx前線好黃
尤其紀律部隊

佢3柴 唔係輔警

記得........夜晚我追住live睇...結果遊曬花園而且已經隔咗好多個鐘仲要封鎖咗個商場，已經咩都處理曬啦唉

要多啲人喺唔同地方set cam

以防黑警有陰招

保安cctv一定事後比狗攞去做剪接

pin

咪淨係識講呢啲囉
我唔信 所以唔會講
你講左出黎 我指出你講報應呢樣野有幾on9咋

三萬狗隻仍然相安無事
開槍打手足
同日電單車打8字撞人
請問死撚梗左未？

警司都有輔警
少年太年輕

睇完先知防暴狗支援咁撚慢
消防快咁多

件衫尻著

假消防

嘈醒多啲街坊，一齊出走廊望實班狗

個仆街三柴黎
姐係又用假no.

一係鋸屍分一袋袋走 一係搵狗入屋除衫扮被拉高調走再鎖門 一係就搞兩日唔出黎等深夜先走

1430大埔遊行呀

可能係狗著套消防衫

輔警 A 開頭
佢係3柴（警長） 唔係警員

D人成日都話5毛，又唔反省下自己咩都唔做

係啊，我係咩都唔做。你咁鳩緊張都有時間上黎鳩up
我做咩要同你地晒心機

依家鐘意着就着架la

大埔 廣禮樓 2119 事件#2

蘋果無人嚟？

願景 吸引力法則
正面啲 唔係點長期抗爭

Please 有無得提一提。

一陣對家事鳩但搵隻狗蒙頭帶走 蒙混過關

果棟樓有冇多啲街坊可以做觀察師

都唔make sense 佢要搵人扮返屋主兩人

輔警a字開頭 （好似係）

我都想知消防咩人叫，如果議員街坊無叫過，咁肯撚定一係假消失一係就收買咗嘅妹嚟作故仔話入面無傷者

身型高度可能唔match

有冇附近有人有航拍拍住佢地個層騎樓，或者有啲野睇or聲

推，大埔人出嚟

去過poly嘅快清手機、執屋！！！

防暴未到一早要爆入去影低咩事，而家封撚哂企喺到鳩屌有撚用？呢個時勢唔自救，冇人幫到我地，隨時多一個手足被自殺死得不明不白，醒未呀屌

我get 錯 梳

有無人call 立場/蘋果個啲過黎影

入咗去三分鐘左右，頂多隱瞞

好似無捉入去個陣既相流出過 真心要小心

咁我信所以講請問得唔得 個時隻狗中武肺又算唔算報應 就算你話係on9我都覺得係報應

冇人知事主咩身型高度 班仆街老作都得啦

0235 ：18防暴上廣禮樓 孭埋旗
0225 ：消防到場，敲門後成功進入2119，裏面有至少兩名非消防不知名人士；入面人士稱「快d入嚟，呢度係罪案現場」「快、快、快」，然後兩位消防進入單位，單位隨即關門

0213:議員指已打比大埔區指揮官了解情況
0208: 單位內有人回應區議員：「係度等啦，慢慢等啦」，未有直接回應佢地係咪狗隻
0204: 單位內有鞋接觸地面嘅聲音
0202: 單位入面有1-2下聲響
0200: 單位內向走廊嘅燈同窗簾都閂咗，未能掌握屋內情況

0202 警魔以警棍重擊男子頭部,第二響乃男子失平衡後腦撞到受傷而死亡
0204 警魔開始用熟練手法拉走條屍去床底
0225 條屍收起左消防當然見當然無傷者

拿早十頁八頁有人提搵消防
連登仔都諗到現場冇可能冇人諗到

而家場有2消防 + 屋主2人 + 2cid
姐係佢走要6條友先合堙

咁只能夠希望香港少啲好似你咁嘅人，多啲願意行動嘅手足

2020報應

有冇記者果d係現場

肯定得2個黑警？

街坊會知

有幾多傳媒在場？全世界直播住，帶埋狗去聞住，肢解好大血腥味，啲狗狗實好大反應

屯門都捉人

唔係話消防一早走哂?

消防唔係走左？
係未有記者得區議員live個陣

小心警魔CALL 白車搵自己伙記扮傷者送院
影唔到傷者樣就一定係殺左人

你又知我冇行動 2樣野唔係mutually exclusive架大佬

睇黎真係死左人

佢依家開始封啲出口， 明顯佢諗住係強行帶走， 要搵人睇實啲， 因為我諗佢有路線㗎啦， 佢哋肯定係諗住帶走咗之後先慢慢再拆

「集思廣益」
班黑警可以有咩橋拆掂呢單野

消防走左

No 我意思係班狗如果想以「拉人」過骨
咁個場至少要6人離開 （假設得2狗入左去）

如果用金蟬脫殼佢地入面唔夠人

死人？

推呢個啊 要數住幾多個人入屋

唔使call, 蘋果大把殺人証據唔放出嚟啫, 黎智英要留返嚟講數保命.

網媒多

5毛唔使理

遲左睇
消防走個陣有冇拎野係手？

有冇人打火警鐘 多街坊出門睇 就相對安全 d

咁緊張咪搭的士過去囉 香港有幾大

推 最緊要影到樣 mon實佢地

又發咩癲

好快當街殺人都冇問題

廣禮樓有兩單強制隔離

繼續推

照計搵人扮都好易有左鄰右里睇得出，老實講，呢種舊村，啲人住咗起碼三十年唔奇，認得出鄰居身形同手腳都有可能

有可能係叫救護?但唔知點解消防出咗先遣急救?真心唔知

有片 夾左個女仔上私家車

呢d 情況唔帶立會議員

太平紳士之類

記者點夠popo fight...

除非你話影到室內 準備定長鏡mon po

戶主是30多歲男子，與母親同住
有機會係老母

啲狗點會咁夠膽掂啲習病毒啊

個單位咁細

有咩要查咁耐

個女人狂咳

其實拆同唔拆都無分別
班狗擺明唔會理輿論

會唔會係打到手足重傷 咁多人望住唔可以直接帶走

咁你搭左未？

片呢？邊到有得睇

又唔做野

女人可能係便衣, 香港大把高級女狗

高登有

pin la

叫曬啲街坊出黎先？
要多人

好痴線婆feel 但好撚頂癮

佢哋咁耐以嚟都冇理過立會議員

PSHK

啲狗會走入屋 有區議員到場仲要熄燈？

打到重傷都仲拉到人
似打死人諗緊點拆

咪玩啦

高登直播話廣祟樓都有cid?

唔關事
有Fr資格 頭盔就會有十字

住附近嘅係咪而家開始要喺屋企set定cam長期對住2119？

原來係咁,但係消防仲早過防暴到喎🤔.今晚真係唔知想點秀茂坪好似又出事

POPO係可以係被捕人士同意下入屋檢走證物

如果唔同意就一定要有法庭搜查令

屌那星有人係到left right left right

點解佢需要拆？
律政司會告佢？
定驚你咒佢死全家？

又屈發現軍火庫，情況緊急，有需要作出即時拘捕行動。

三更半夜撚狗

狂撚狗

即係兩母子打死晒？

嘈醒所有街坊仲好

我係被捕人士關注組tg見到

唔識upload片 sor

我聽到屯門都有

其實當初係點發現有便衣狗入屋？

個目擊證人有冇話當時係點發現

如果冇爭執一定唔會有異樣
有爭執會唔會聽到啲咩關鍵嘢呢

大家都知根本冇得同中共鬥
靜靜地搵錢移民好過

邊度？

左邊條曱甴旗手？

立會議員咪又照拉照噴

仆街黑警

訓斥左了

Twitter plz!

AM9947 有人被帶上車

手掌無金屬反應既搶槍?

鷹粟粉當白粉?

屋企菜刀藏有攻擊性武器?

而家已經係啦

夢欣呢條撚樣5毛黎

廣禮樓樓下防暴帶走三人

總係覺得政府極端手法只會滋生極端主義

EU NTN 2/3

唔知
淨係聽到話屯門都有唔知真唔真

有冇live?

屌屯門青衣都有

如果諗唔到點拆 啲狗會唔會扮先撤退
過多幾日再靜靜雞上去善後

有三個街坊咬左

香港極端得起先得架
整粒炸彈都比人周到

Cls憑乜

如果真係拘捕條友 邊撚洗搞咁撚耐
通常會一堆人上去拉 點會幾條友上去 之後唔敢出黎

廣福 香城影到拉咗一個上車AM8386

Mon實點幾日再搞

第一張係消防入屋
第二張係消防出黎
出黎個張見到屋內面兩個人，其中一個長髮黑衫背對鏡頭，其中一個淺色口罩，唔肯定係咪第一張同一個淺色罩，但衫好似有d唔同

AM 8386 白衫男仔 EU NTN 2/3
AM 9947 黑衫男仔
被帶上車

大興

我真係唔嬲
純粹心酸

自己比納粹秘密警察捉咗去
身邊嘅所謂手足只係敢推post出口術

要嬲都係嬲大家唔爭氣

所以要長mon 果到

Tg有片

今晚一大堆港豬繼續食元氣

班人都唔係第一次打到人重傷
可能打到斷左頸骨所以收係床底唔比消防見死者

一定係死左人

Good evening sir
屌你老母班街坊半夜三間仲咁有精力

拉左三個？

高登Facebook

推 樓下拉人?
2119 應該仲未開門

有指黑衫個個 比人拉前做左手勢

街坊被ss後帶上車

多左曱甴增援

極端天罰主義就有
乜都唔做咒佢死全家就真係會死全家
應該係

係屋企點會戴口罩 應該影唔到戶主

街坊要起身見證

4人被捕
CLS

屯門大興邨有
光復屯門群有片

問佢點解熄燈都解釋唔到啦，關拘捕撚時。

秀茂坪又有人聽到人嗌救命

source from tg channel

但問心個句係到叫好嬲嘅有幾多個有行動
有行動嘅幾可會叫好嬲

已經係心酸

唔關事的
只係祝班狗早日中武炎

Link ?

又呃ot 咁撚耐

live話樓下拉咗四個？點解會拉人？

去附近監察既朋友

記住 話俾朋友知落街食宵夜。。。。。

唔一定，佢都話要自行分真假
個system好似都係純粹google搵（年報、升遷等）

雖然而家黑警拉人唔洗理由，但有可能無帶身分證（未fc)

有消防

消防到場

黑警鍾意就拉

午夜綁匪

非法集結、遊蕩、阻差辦公、未能出示身份文件......

製造事端分散注意力，佢就運屍走

*你哋*
有冇想過自己同破壞討論5毛認真左呢

消防都要增援?

需要宏福苑高層街坊

無人影到就屈襲警 ....

堅 自己屋企?

普通拉人邊會兩次出動消防

唔敢出嚟一定有嘅，但屋有幾大。最多拉完返狗屋再慢慢封屋搜證。

高登咁多個 live

監察popo 就用莫須有罪名

一晚連貫咁多粒子彈

twi 哂上去 盡做好過冇做

消防再上

Agger

黑警幾時死

有無人知係爆入定拘捕後押返？

係咪班黑警班消防？

好彩香港多咗班網媒記者

呢個時候唔係諗點潑冷水啦垃圾

居民 CLS

凌晨4點都咁精神

光復屯門公海Link

真消防？

大埔街坊真係黃到

個個都喪咳

食環署車都到埋

好多人行咗出黎

如果係筲箕灣發生實比廢佬屌9咪嘈

比班狗嘈醒 見到班狗應該嬲到醒曬

佢地而家就係做任何野都無代價
你唯一可以做嘅就係諗點樣令佢地有代價

個問題一開始就錯，仲諗佢地要點拆真係好撚on9

講真，佢而家拖條屍出嚟係天井空中飛人，聽日會有暴動咩？定係贏到選委？

執屍？

而家咩情況 想瞓但唔敢瞓..

頭先google睇原來入境處都有權隨街查身份證? 有冇理解錯

第(1)款規定須攜帶身分證明文件的人，在下述人員規定下須出示身分證明文件以供查閱 ——
(a)
任何警務人員；
(b)
任何入境事務主任或入境事務助理員；或
(c)
總督藉憲報刊登的命令而為此目的授權的任何人或任何界別的人，
惟上述人員須穿著制服，或在被要求下出示獲正式發給的證明文件，以證明他是警務人員、入境事務主任、入境事務助理員或是根據(c)段獲授權的人。

跟手派更多狗增援，然後騎散所有街坊。
相信現場就算唔打爛火警鐘，都大把街坊比班狗整醒咗。

播榮光

係呀我係五毛
五毛到上reddit首頁十幾次

你地？叫你地開個twitter推下trending都唔肯
仲話報仇

冇其他記者

有無人識多少少法律，入屋拘捕可以搜屋？ 拘捕令=搜查令？

PSHK 同 高登 仲有無？

屌，諗到個畫面，拋完屍
成班街坊叫黑警可恥，黑警殺人
班黑警就慢慢上返狗車走

有無drone?

唔係潑冷水
真係有用咩法律
曾幾何時我都信

而家佢地犯法係無用, 因為得佢地有執法權. 係你面前殺人你都唔準出手.

仲有live？上面嗰個冇咗

2個幾鐘未出黎！一定身有屎！

上到庭多個抗辯囉

啲人就好似問武漢肺炎呀, 死咗人呀? 邊個死咗呀? 男定女呀, 咩名呀?

對付肺炎, 係要去防止佢擴散, 係要去製造肺炎疫苗先消滅到佢.

可能個女人係死者媽媽

可能通過威脅殺全家同比錢要死者媽媽認個仔係急病死/自己殺仔
剛剛就係軟禁死者媽媽談判同恐嚇
----------------------
仲記唔記得降魔棍殺人事件

有個智障女仔死左,21歲女
狗方聲稱係同住父母道士四人涉用降魔棍打撚死條女以謀殺拘捕

但
1有報章無故del相關報導
2謀殺案竟然無跟進消息
3呢單野剛好係831後發生, 9月2日
4 就我所知無咩法器係棍, 警棍就警察部大把, 係降魔棍定降魔黑棍就大家自己研究
5 棄養都有合法方式, 如果唔鐘意個女一早可送走根本不用殺人

推阿屌

G Phone 搜屋用幾耐？

係喎屌
個道士唔使上庭?

講現實就叫潑冷水
你繼續FF自己既美好世界囉

無人再follow呢單野既官司
我問過有無人知單case幾時上庭，無人有資料

同樓鄰居禁消防鐘！

跟手班狗拉埋噪音滋擾。

成堆報紙DEL 報導,一定有古怪

最好笑係所謂符一睇就知係剛剛用PRINTER整

其實香港好多死因不明案又不了了之

同想問
呢單好心寒
但無人follow up

識法律嘅就唔係叫黑警啦。

聽聞一般case 係係咁二睇下你間房，之後抬走曬你D電子用品。

你有學識又有屋企人係度就唔會郁你，得你一個就會熄燈打獲。

請問你諗到啲咩？連面對現實都唔敢，上面人地問緊黑警點拆呢單野啊垃圾

因為律政司刑事檢控專員見黃左就封存左掛
可能全家比人送左中, 無人會再幫21歲死者追究警魔

筲箕灣算黃啦

引咗大部份人去一到
其他區就上門做嘢 可能都係目的之一

你都戇撚鳩，上到庭紅官唔使審都知有罪
過堂半年後先再聽，去坐半年

未死的話，又話好多被自殺

你又覺得仲有機會上庭

屌
係呢單野記得

其實香港仲要有支那國安扮便衣活動.

利伸: 一手

個女仔係咪831出現過

Fc唔到 冇人知

雖然呢刻可能冇用，但越多呢啲黑材料，將來一定有用。

連登神探又黎la
係啊 可能連你咁推測都係佢地計劃之中
引返你地去各區 之後就靜雞雞係廣禮樓做野啊

黑警殺完人扮凶案.

今晚呢單都似做緊差唔多既野.

FC唔到
但死亡時間太近831所以都可疑

屌你 大圍都有拘捕行動
拉之前polyu登記過名既人

你可以出手架，只係有後果

但佢地無後果

你出手：一齊有後果

你唔出手：只得你有後果

紅官係會三權合作，但如果個過程有問題，仲有機會去到CFA甩到。

可能全家冇咗啦

邊頭？

hi P牌仔

搞咁耐，成間屋入面既野搬走晒都時間有突啦

搵人睇住呀

至少街坊都肯出嚟做人證
個班連登鍵戰就係屋企陰陽怪氣，自己又移唔到民

甩到之前, 好多時都坐左幾個月冤枉監, 同無限精神+財政折磨

P牌又點啊
你唔係p牌咪又係咁on9

你㩒入條Link就睇到 我都睇緊

岩岩聽PSHK live記者講
冇講實際位置

武力完全唔對等.

學媒live先岩
Sor

睇緊live
成班街坊都排排坐係出面等佢開門

Btw 有無人知成件事既詳情
點解冇啦啦會知有黑警入左去？
消防又入左兩個？

麻煩可唔可以幫手推呢個須知

［轉發］秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

係，但至少唔洗留案底，命可以移民同旅行。

人地會收工架

仲有刺殺係唔咁睇重裝備（睇漫畫咁講，不鼓勵暴力）

只係知有狗2點左右入左屋拉人
區議員收風黎即去門口live
入面曾經有人應門，報稱單位係罪案現場，叫區議員出外等
後來半個鐘左右消防黎左入去
冇幾耐出返黎話收隊
度門就冇再開過

我好撚擔心係裡面黑警整死左件，其他人就塞口，紙袋帶頭押上車，留件狗係裡面睇住，扮曬屋已經冇人再棄屍

我屌老屈都唔洗幾個鐘唔出，佢哋又唔係屈得少，塞啲粉槍好撚快手，我最驚係裡面有人出事

推推推

收到風係有街坊報料？
咁個街坊有無話係聽到求救聲所以知
定咁岩撞正班狗入人屋企？

屈埋屋企人殺人

區議員live讀佢哋啲行動代號係EU NTN

拉人但有埋防暴都係死都唔出來 完全唔make sense

屌今次一定係同黑警掟人落樓有關
係咁瘋狂捉街坊，其他區又有人嗌救命
發咗癲咁分散注意力
廣禮樓呢度一定好有問題

小心俾佢掉包 是撚但搵個人扮被捕人

區議員話係有街坊報料
但我冇聽到詳情

真，你老屈要幾耐姐，又唔洗當場show曬證物

有冇人知第二班消防咩料？live又話入咗大堂但又唔見嘅？

真係拉人被人撞破應該好快手.

而家好大機係打死左人, 比街方撞破. 甩唔到身.

1日就有屍臭
如果佢地係諗住拖到冇人睇到再拖走反而對我地有利

好似係大廈高層見到好多popo入屋通知區議員

一定要至少數人頭
現時應該屋入面3狗+2戶主

有咩利 只係咁岩唔係你死先咁諗
係核彈，命還命啊

推 咪撚比啲狗走甩

真係殺左人就唔會拖一日.

聽日會call齊綠狗清場乜彈乜彈用齊再收屍..

可能入緊條屍入gip，一陣留意有冇拖gip走扮拎證據。

我估係殺左人
搵伙記蒙頭扮犯拉走
條屍放屋內搵人守門口等你鬆懈再拿走

佢講得出間屋係案發現場，即係佢劇本應該係間屋有面有事發生，好可能同之前位巴打講先殺老母再屈個仔不謀而合

佢話係證物都吹佢唔漲
黑警宜家大撚曬點都得
希望手足無事！

拖gip扮攞證據，實際係拖屍。

如果屋內屋企人仲係完好無事就仲可以咁做
佢哋而家死唔出嚟
派防暴上樓同喺樓下搞事
其他區又有人嗌救命
瘋狂分散注意力

肯定屋入面嘅情況好難搞
可能全家死晒都唔出奇

本身搵假消防嚟話無人受傷諗住區議員會收貨
啲人走晒深夜就可以運屍
點知如意算盤打唔響

現場室內曾經出現疑似女戶主
仲生勾勾
留個底對比

留底 推

搜屋使唔使咁耐
明顯無warrant入屋唔知點兜

如果人已經死左我地而家應該係諗點樣拆穿呢個警謊
人冇死但唔肯開門我諗唔到其他原因
總之兩個情況都係僵持得越耐越有利
好彩呢個係井字屋夠哂通爽可以望哂周圍

打死人個仔
諗住恐嚇亞媽比錢利誘時就查到亞媽有精神科藥

諗住屈個亞媽殺仔一世關押青山

總之要24小時mon住直到確定真屋主平安

又一家人被消失

秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

1️⃣難聽既說話擺最前：上門拉得你既，一係夠料，一係套口風。

2️⃣暫時未知警方目標，但估計係針對有組織既小隊，而且務求一次行動將全隊一網打盡。一次事件最多只係調查方向，唔會係警方單純既目標。

3️⃣警方鎖定目標後，就會派便衣吊靴，時間可以斷月計，目標係鎖定居住、活動範圍，同埋生活模式（例如出入時間）。

4️⃣如果已經有好明顯既便衣喺你樓下徘徊，姐係準備拉，你可以做既得拖延時間執手尾。請注意：你諗到既方法，警方都會諗到，盡量諗多幾步。

5️⃣有消息指，警方使用既軟件可以睇到已刪除既訊息，請諗一個最直接處理電子產品既方法。

6️⃣其他人唔好做豬隊友，冇人想知邊個邊日喺邊度做過啲咩，警方反而會多謝你提供線索。

7️⃣背定義務律師電話（最好真係有間律師行），平常心面對，唔好忘記最基本既「我冇嘢講」。

#安全威脅觀察
from tg @weatherjj

開始要守衛

駐手足屋企定點

其他區分咩注意力呀莫講而家半夜 就算日頭 你個座有事你都會留意返自己座先啦 其他區自有其他區手足關注
擺明就想一次過行動 大鳩我地

門口做咩有個行李gip

屍好撚重嫁。rimowa 都頂唔住，一定要斬件先走到
而屋入面係冇可能有保存屍體既設備
分屍用刀要好撚大力斬，一定會勁大聲

等你洗走啲po丫嘛

大家留底

想斬件入gip?

只係挨住D野
死左都挨到, 只要有人係盲位頂住條屍

痴撚線

有冇街坊唔洗返工既呢幾日留意住有冇奇怪野 或者set cam對住門口拍片

其實真係好彩第一下已經有街坊影到擺上fb

準備塞條屍入去運走

張相入面廳同房都同時開左燈
女人望入房
男人（疑似狗）望出廳
應該兩邊都有人做緊野
可能同時搜緊廳同房

未必,捱到上狗車就安全

到時咪搵日扔落海
班香港警魔對殺人同強姦好有經驗

似係 叫佢老母望住另一邊唔比佢轉身望後面

證明想滅口唔想準死者比人認到

埋晒位

Pushhh

開開開開開開開開開

3個便衣出咗嚟，又閂返門

便衣狗出咗嚟

仲未度好劇本？

有2個又入返去

死左人

個便衣講野
俾個揸旗叫佢唔好講

何偉亮

佢老母呢

事主叫 何偉亮

屌你 笠頭帶走左

話係整炸彈

阿媽點

未諗到點兜

不過其實佢地講野一向冇人信

出黎

又話人整炸彈

我聽到黃

手足老母仲係到

邊撚個吼消防鐘，搞到收唔到音。

啲狗話懷疑事主整炸彈
帶走左電腦 生理鹽水
From PSHK

又屈整炸彈

會唔會係搵差狗扮事主

差狗平時會掩口唔比人叫自己名WOR

Pushhhh

生理鹽水理炸彈
搵咗間屋幾個鐘得呢啲就走啦
死屈爛屈

電腦,電話,黑色手套,生理鹽水
點整炸彈呀陷家鏟

係咪因為笠咗紙袋所以掩唔到口咋

要搞3個鐘？

似係差狗玩手段干擾,更證明有古怪

好人要一生平安

事主母親同區議員傾緊
應該晏啲會有資料

1.事主叫何偉亮
2.媽咪話黑警拎咗張紙話要入屋（搜查令）
3.話懷疑整炸彈，搜到遮，黑色手套，同生理鹽水

會有律師跟啦 區議員call左律師未

係間屋搵條UNDER濕水塞口都得
家居一定有

仲要拉完人先響

你on9，我85kg坐上gip到都輕鬆拖走
搵個衣櫃，運兩箱冰入去，一個星期條屍都唔會臭

攞左電腦/電話

UZ 3254

頭套可以自已簡唔帶or帶

UZ3254

十間有九間屋都有

做乜鳩響鐘？

有家屬係度，正路會有人跟進

捉夠鬼未？

遲啲鼻屎眼屎都可以整炸彈
黑警死全家

上門要搞３個鐘？

搜唔到野
亂咁屈

Push this

btw依家班黑警唔知會做咩

搜到遮

如果真係有搜查令
好明顯呢幾個月班狗搞左好多野黎搜證
先申請到搜查令
成晚逐個拉晒polyu既人

區議員跟緊

生理鹽水同手套

PSHK仲吹水，高登影到落咗樓啦！

push this

PSHK : 0434 廣禮樓O記帶走被捕人士嘅電話、電腦、手套同生理鹽水，懷疑案件同製造爆炸品有關。被捕人士已經上咗UZ3254。區議員已經跟進

上咗UZ3284

電腦佢一定加料啦

可能搜唔到野，開曬所有櫃。

呢堆可以整到核武架 大殺傷力武器

留意左你好耐
可唔可以唔好再加咁多個人猜測
大家都好緊張 你係咪嫌唔夠亂
又話殺人又話狗扮被捕又話d狗故意敲鐘

一陣話搜到有大量漂白水、消毒火酒、重有口罩。

其實一直都有便衣跟蹤人，所以請大家小心

呢啲嘢五金鋪有齊晒 佢地唔好屈埋五金鋪係兵器廠添

班人輪姦完X小姐都簽到搜查令拿X小姐病歷

香港班奶共法官100%無底線

咁撚多奶共官 搜令話有就有啦 咁本咩都唔洗搞

其實算好彩今晚咁多人關注,冇人理真係溶左佢都唔知咩事

之後放過屁都屈你整炸彈

CLS 66uo

屈

邊度Live?

Jm9 用生理鹽水整炸彈？

入面手足的母親好似係到
同記者有溝通，區議員都準備接觸

實媒體

阿sir有時間不如檢討下你哋啲劇本啦

Push this 街坊要留意下個單位
樓主可摸耳pin

關你撚事咩

關捉鬼咩事，冇人話要搵邊個整響個鐘。
最多都係叫大家下次唔好再做戇鳩野姐。

係我睇咗個幾鐘後有 Delay

唔止㗎仲有手套 遮同埋手機

有古怪仲唔係捉鬼

乜7都呀sir
咁條友咁熟劇本 係咪又係狗啊
你自己有冇睇呢個巴打d個人猜測啊

究竟係3254定3284

Push this 街坊要留意下個單位

你又知poly

咁你繼續啦神探

開門嗰陣聽到有人大嗌李家超？係咩事

咪就係咩都搵唔到囉

唉

3254 sorry
UZ3254

3254 上面有圖

黑警叫

On9黑警講比卡超黑警弱撚智

PSHK個門口似係搜唔到野，所以全部野逐件睇。

如果有料夠做，應該好快搞掂。

求確保事主同家人無穿無爛

影緊咩

想屈但揚咗整唔到假證據

一定重有漂白水同酒精（搓手液）

on99黑驚搭乜爹

我屋企有齊

有口罩

有冇樓下直播，我睇緊高登冇

草又冇咩都冇 揚哂又 call唔到人黎搵

拉咗人嗰架狗車車牌
手足笠左頭比人帶左上車

手足上咗呢架車 呢架係狗車

香城公民媒體

實媒

唔係有人影到一早又死左全家
點解成堆墜樓浮屍無家人拜, 我完全唔信所有死者父母都係冷血藍絲,唯一可能性係比人控制左, 夾左去鄭文杰當日個倉

我只係講POPO平時係點迫害香港人
仲話留意左我好耐?又想恐嚇人?

被捕人士家人表示警察只在屋中搜出生理鹽水，黑色手套，電腦，電話。但就以製作炸彈等罪名搜屋及拘捕該名人士

????????

好人好姐走去留意人，仲唔係mon po狗。

真係有人蒙左頭出黎...

好難運冰而唔比人發現，都唔講有機會滴水，如果運冰work既話條屍都可以運得走啦

柒錯mon錯人

搵隻狗蒙頭扮人...

樓主pin this

實係狗la
乜柒都狗 比你班一言堂光復到香港乜都死啦

原來整炸彈啲材料咁跳脫

當我讀書少囉，電腦生理鹽水整炸彈
等陣又是撚但係個工廈話搵到事主既莊地，裡面有炸撚死曬全港人份量既炸藥

生理鹽水整炸彈？
屌佢老母咁啲人屋企有酒精有火酒有漂白水都變左軍火庫啦
拎酒精搓手液出街直頭係拎緊迷你手榴彈添

好彩佢屋企有人，無佢就死得。

搵人上返去單位睇

EU NTN2 Pln 2ic
香城影到其中隻狗行動呼號，啲狗話有咩事同佢講

其實都未確保事主無事...
要確保出嚟嘅到底係唔係真事主...

係 佢專搞d家庭唔完整手足

有區議員

個老母應係真既，好多街坊喺度

搞幾粒鐘 點知無料到又 live

push this
please pin

區議員唔係入左去同事主母親了解緊事件?

pln應該係解platoon？

被迫害妄想症
成個post你咁多推測 點留意唔到你呀
一時又呢樣一時個樣
咁樣又係恐嚇你
On9到
我講緊你評論呢單野呀
又轉風向話平時係點迫害
果然上得時事台都係on9仔

咁唔出聲囉，下次記得叫名前好整響個鐘。
唔同破壞其他野，呢次響消防鐘對件事冇幫助，係咪真係想有一次有手足比狗拉但幾十部機都收唔到音？

個老母有出嚟同記者交代，區議員都入咗屋了解同幫手跟進
個人應該冇事（返到狗屋就唔知

係咪話有區議員入咗去

香城條女係咪傻架

Pshk live見到區議員有入過屋

其實點解砌生豬肉唔自己戴埋料上去？

個個聽到名, 得你一個話有古怪咁搞笑
做軍師唔緊要, 唔好懶醒話你自己聽唔清

因為就算唔係拜開神家庭,只要係橫死(車死,墜樓,浮屍)
通常都會本住寧可信其有保險d去做儀式

但反修例一堆人橫死就接近無呢樣野

係

應該本身想殺全家
黃左就諗到砌生豬肉

有人話樓梯有血
PS HK上緊去

仲花生油 煤氣爐 總之班仆街講乜都得 屌佢老母死黑警

有無人同佢老母溝通?要要佢都自己小心啲

係咪電話記錄出事先比狗入製造炸彈

Ok

其實要殺全家一定唔會係入屋殺 出面殺完埋左佢乾手淨腳

比你班一言堂光復到香港

咩反修例支持者唔係通常支持光復香港
比你班
比你班...光復到

你的言語透露左你對光復香港的敵意, 怕追究警暴要終生監禁?

屋企有麵粉整蛋糕係咪又整炸彈

唔係黃左聽日新聞就會係倫常謀殺案

出色
長跑高手

叫香城搭上13樓上一層，坐14樓果架,20樓出。

諗住夜深無人會留意掛
喺屋企殺扮倫常慘案無可疑

笑死我 被迫害妄想症真係愈黎愈勁
捉鬼專家
因為我唔係你呢d on9仔囉
開口埋口屈人係狗囉
On9仔 你呢d就似係啦
唔岩你聽就係狗 就係國安

唔肯定有無 要街坊先知有無搞過

但佢好似有口音

講緊下次呀。今次就話手足講咗名先無啦啦響姐，下次撚知會唔會有人戇居到未拉就敲響。而家唔比檢討？

又無人話你國安
做咩咁敏感

0451 #大埔 #廣福邨 #廣禮樓
記者表示警察指控被捕男子製造炸彈及涉嫌藏有攻擊性武器，警察在其單位帶走生理鹽水及黑色手套等，被捕男子離開時戴著黑色頭套。
#pshk

但報真相喎

好過D冇口音但維穩既垃圾啦

可能準備左草去屈人

但有伙記偷偷拿左去提神
前排咪記者影到有 popo好似吸左毒傻笑

有血嗰度係 ？

時事台既人最鍾意架la
一係黑警一係國安呀
有事就連登冷氣指點江山
唔係咩？

我無話D咩

只係聽起黎唔係原生，但竟然企到咁前。

有無link

高登都話有

幾靚

Facebook?
我頭先睇實媒體，佢完左之後睇PSHK

如果有其他親戚朋友短期內要睇實佢老母...
都幾擔心啲狗會對佢不利
應該多少有恐嚇佢做假證
唔想再見到有人好似彥霖媽媽咁...

香城條女...

高登影住話唔係

憑言語就知人地係咪狗 係咪國安
當自己邊個？
睇死你都平時都係落開場捉鬼架啦

tks

拉左一人
何偉亮
好彩有人live 得切
唔係應該變墜樓案

未見過，但係真傻唔係扮。

黃左=降魔棍事件2.0,屈人父母殺人再畏罪

等於班警魔姦完女示威者, 就性騷擾大波差婆
連橫殺人犯會嘗試更高難度的殺人, 花式殺人
外國班連橫姦殺犯已經係

好似係後樓梯

佢上落咗幾多次轉咗幾多個圈

香城女去撚貓

無證據就殺

.

PSHK影緊

有無關於有血後樓梯有update?

井型有幾複雜啫，一邊細號碼，一邊大號碼，全部順住去。

其實點可以做到

越多人做其實所有野越唔會被消失

本身帶左軍火老插啦
但太多人太揚比人影到先收返姐

直播緊，唔係血

做咩黎

中國佬請既愛國撐警廢佬又發癲

堆

PSHK記者同香城MK妹都話唔似係血

香城記者話佢嚟嘅時候行樓梯已經有喺度

唔似口音似懶音

因為我講野都係咁

為咗唔斷live係咁上落21層，之後揾單位又唔識揾。

got it

開post推爆班垃圾保安啦

真香港人先有

啱啊
同埋佢真係好傻好得意

呢隻色點睇都唔似血啦....

DLLM ，血都唔係咁下樣。

上落21樓會唔斷live?

岩岩撚貓好搞笑

唔搭LIFT

宜家又行

條女好嘈下..

我係女仔都覺佢把聲好得意

好多記者妹妹都好q

佢驚入lift個網會斷所以係咁跑上跑落

d人話大堂班保安又嘈？

wtf

佢行行下撚貓做乜撚
個個睇佢上21層樓影個單位
點知睇佢係21樓搵單位搵咗
勁耐 搵搵下係到撚貓 我熄撚咗
睇緊pshk

似澳門口音
btw有冇圖

頭先話咩
保安經理唔俾記者上去

高登有live

唔係專業記者算啦

今晚捉左好多人..

陳同佳都拖喼運條屍走啦

岩岩有推撞
唔比記者上去影

高登影緊樓下班保安,嘈緊唔肯比番D資料人睇

班垃圾

太多跟唔切

有d 可能變浮屍/墜樓
呢單算好彩

話要禮拜一

畀時間啲狗毀滅證據

話咩問個老母咩事，佢表現很好冷靜？
睇唔切

幫狗

保安keep 住乜鬼資料，死都唔比人睇

D人judge伯母太冷靜

PSHK話有人話被捕人士去咗警總

係太冷靜定係呆左唔識反應炸

個街坊好有戰鬥力

三粒幾鐘 喺入面整炸彈再屈都得啦

好方面咁諗 可能事前伯母有預到依種情況出現 知道點應對

佢有出嚟講返D狗話佢個仔點解比人拉之類既野

但俾人搞左間屋幾個鐘，個仔又俾人拉走左，理論上正常人好難咁冷靜

紮醒就睇到依單 死啦好大鑊
我感覺係咁啱撞破咗中共特務做嘢

有無講搞咩要搞幾粒中咁耐？

唔俾入 有鞋聲 無開燈拉埋咗窗簾
我覺得係酷刑

有冇人覺得個mk妹好撚煩

個樣好惡好西

態度好差

保安低9能
講句我係cid就俾人上樓
我係習近平添啊
一定要搵佢算帳

唔係專業記者係咁上下

pshk 記者話啊媽講啲狗有搜查令入屋

痴線
佢老母都唔知自己個仔喺大埔警署定警總

偽證啦屌

想問你哋睇緊邊個台

唔一定
宜家啲紅官肯批證都唔出奇

PSHK同香城公民媒體雙開

見到人share

名：呂惠民

PSHK
高登
香城
學媒

啲文宣個款...

但一定要有人知佢老母係咩樣喎

陳彥霖阿媽果單真係好恐怖

區議員有曬資料應該okay既

希望大家都定時課金比佢地繼續落去
傳媒真係好辛苦

Mk妹返歸食早餐

其實今晚係咪只得網媒
主流媒體係咪唔係到？

黑警死全家

最後議員係樓下屌完狗之後上返樓入左屋一陣
然後帶埋手足媽媽走 我諗應該係去狗竇
期間高登一路live mon住個單位
裏面應該唔會有人出左事 我諗

有 體諒佢跑樓梯好辛苦，但係把口無停過，好多同件事無關嘅廢話，「我又唔洗減肥，我已經夠瘦」「頭都未乾就出黎，跑咁多樓梯都係濕」，想問記者嘅專業喺邊？聽到好煩，無人想知

應該得佢媽媽

呢個真 有少少煩 不過算啦

仲要係咁影人樣

唔係記者問答大會就算啦

可能伯母都係手足黎，一早預左有狗上門。

我係特首

果段我miss左
但好多人話好異常
連PSHK個記者都話如果係佢都做唔到咁冷靜

知個仔無做過咪冷靜

保安 廢老都係欺善怕惡 怕上身

無啦啦係到撚貓
做得記者就認真同正經啲啦
大家都好緊張個手足
佢就係到撚貓
讀者唔係嚟睇佢撚貓

的左返狗屋再消失？？

咁搞真係帶返去嗰個係唔係事主本人都唔知

二來多數係藍血人

柒咗 要攞尾彩

呢種就係大家含撚投票返黎既議員

最奇係呢一點 明明哨gp 話番咗狗屋

保榮路已婚警察宿舍凌晨疑遭投擲汽油彈

上水保榮路5號的已婚警察宿舍凌晨近2時被人投擲懷疑汽油彈，一花槽起火，消防到場將火救熄。警方在現場檢獲4支懷疑汽油彈，一輛停泊的私家車車窗亦有損毀。警方初步調查相信起火原因有可疑，案件列作縱火，交由大埔警區刑事調查隊第八隊跟進，暫未有人被捕。

2020-03-08 06:45:37

手足

2119

有冇個mk妹樣

入咗狗屋之後再出返去

訓咗，最後點樣發展？

Pish, 要多啲人知

警方凌晨於大埔廣福邨採取拘捕行動，據知以涉嫌製造炸彈及藏有攻擊性武器，拘捕一名姓何男子，另有3名圍觀街坊，被趕至增援的防暴警員拘捕。本報正向警方了解事件。

凌晨1時許，大埔有街坊發現便衣警員到廣福邨廣禮樓，並到地下大堂向保安查問。現場消息指，便衣警員沒有登記，僅聲稱「我係CID」，有區議員接獲消息後趕到了解，但單位無人應門。其後門內有人回應「你哋係咩人」，區議員表明身份後，門內聲音稱「等啦」。而涉事21樓單位內窗簾全關，並無任何燈光，鐵閘打開但大門緊閉。

至凌晨2時13分，消防處接獲報案指該單位有人被困，於是派員趕到現場敲門，成功進入單位，稍後消防離開，指屋內未見有人受傷，並有人出示警察委任證。

大廈內外多名街坊圍觀，約半小時後，一批防暴警員帶同旗手、防暴槍登上廣禮樓，將區議員、記者和街坊趕離21樓，其間有街坊不滿曾與防暴警員對罵，防暴警員亦駐守21樓各出入口及單位門外。約1小時後，防暴警員於廣禮樓地下拘捕3名男子，押上警車離開。

至凌晨4時許，便衣警員於單位內拘捕一名男子，並帶署調查，據知警員帶同搜查令進入單位，但未有發現任何易燃物品，又帶走電腦、電話等物件後收隊離去。

另外，凌晨2時許，油塘油麗邨亦發生懷疑便衣警員拉人事件，有人拍攝到片段上傳互聯網，相信為女子的被捕人高呼救命，並高叫自己的名字，其後被數名男子帶上七人車，有街坊表示，清楚聽到有男子表示「影乜嘢，差人做嘢呀。」

係咪呢幾單？

揾返個手足未
調查啲乜要離開狗屋
班黑警係咪又想殺人

又老屈人整炸彈
有炸彈一早炸撚死你班仆街喇
洗撚擇日呀

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

你班友就慢慢等到9月立法會選舉啦
黑警：爽，仲有半年時間殺人，睇死你班廢柴掛住拍片唔揸刀自救/救人

True

低賤基因

各入過poly既手足請密切留意

留名

人地叫你等就等 都唔知等乜春 你老婆係屋入面比狗輪緊叫你係出面等 你又真係等喎

大多數都係公屋，諗諗下好多被自殺既都係係公屋因為冇cctv

respect

自己地方，單對單，無gear, 都唔出刀，抵死啦

點會單對單